有冇巴絲呢兩個星期都因為香港既事好唔開心 好失落

自從條垃圾國安法推出至通過後 我都冇一刻係真正開心過
係唔知點樣可以開心
香港，一個成長既地方 變到咁樣
雖然我知道唔係一朝一夕既事 都應該係自23年前就已經決定左係咁樣既結局
可能自己本身一直都係個熱衷政治 社運既人 由2014開始一直都好投入 但好似愈投入就愈難抽身 更令人心痛

自從一年前就冇真正開心過 應該過心情起伏好大
都最近 情況更加惡劣 講緊既係聽下網台聽下反送中既歌都會忽然係到眼濕濕

對香港未來擔心 對自己未來擔心 對香港人未來擔心
一國一制 好似一下子令我地呢班90後冇曬未來
樓唔會買 小朋友唔會生
又要諗走定唔走好 生於斯長於斯死於斯 其實真係好唔想走

但男朋友話 我唔走佢唔走 其實佢有份幾好職業 大好前途
而我既職業 基本上係國安法一黎就會被封殺

無，一樣開心過活

you are not alone.

有男朋友仲想點 大把手足自己一個死撐緊

ME

加油巴打 u are not alone

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》